# Алгоритмы ИВТ осенний семестр 2020-2021

Перед вами репозиторий с материалами курса "Алгоритмы и структуры данных".

## Что тут будет? 

1. Материал по семинарам (теория и фрагменты кода) в соответствующих папках.

2. Подсказки и дедлайны по домашкам.

## Как устроен курс?

1. Будут еженедельные контесты для отработки материала семинаров (ваши успехи в их прорешивании влияют на ваш процесс сдачи больших домашних заданий).

2. Будут раз в месяц (может чаще) устные сдачи теории по задачам и по материалам семинаров.

## Полезные ссылки:

1. [Документация по C++](https://en.cppreference.com/w/)

2. [Конспекты ИТМО по алгоритмам](http://neerc.ifmo.ru/wiki/index.php?title=Алгоритмы_и_структуры_данных)

3. [Видеокурс Ильи Мещерина по C++ за 2018-2019 год](https://www.youtube.com/playlist?list=PL4_hYwCyhAvY2dY_tnTv3-TJThzcloCvM)